是日靚tea之後再靚tea 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

1

羊食咁多餐

蛋腸粉很正

好似屎💩

賣相恐怖

樓豬食開屎?

$36？

加咗滷水蛋 26

有啲肥
今晚要食清少少啦

尖沙咀

好很肥
又肥又油又飲多罐汽水